維景酒店會否成為景點？

打卡既
申冤既
追叫雞數既
表達訴求既
測試儀器既

沙士酒店2.0 之 武肺酒店

點解唔係支那式直排白底殘黑字

yes